唔係三權分立，咁司法係咪獨立？

三權分立就係指行政立法司法互不從屬，今日否定三權分立，咁香港的司法制度係咪從屬於行政？以後仲講唔講得香港有獨立的司法制度？希望鄭女士快d指點我地

大陸嘅法院同檢察院接受中共政法委員會領導，香港好快都一樣

最緊要講清楚，陣間我話香港有獨立司法系統，你話我顛覆現有政權架構，我真係咩唔起

基本法明文規定

司法係獨立
但同時都係三權合作

基本法腐乳架！

阿媽從來都唔係女人，或者馬從來都係鹿黎嘅，曼德拉效應已經昇華到意識型態啦!